祝平安夜各位投民建聯既老友記都平平安安禁平安鐘

平安鐘夜

送上祝福

冇人理你啦，咁政治

幾有趣呢個諗法

我討論政治！

勿將生活生活化, 政治政治化ok?

jingle bell, jingle bell
jingle all the way

唔爭氣笑左

十卜